[簡東拿精神] 最賤球員瀨屎華怒踼自家球迷被趕出場

未開波就被趕出場， 陰陰濕濕踢人一腳

你識條春咩，人地叫魔性

肯定之後話個球迷種族歧視佢 等人支持佢

咁都有負評 明明條瀨屎狗咁撚賤

推

入火限期停賽 好波 退休啦賤西

魔性

19000

evra: i love this game

咁燥可能又係同蘇狗件事一樣 俾人種族歧視

魔性跟一世

係後面走上去伸人一腳再即刻向後退

俾馬賽解埋約

Mise à pied可以解停賽

瀨屎華

instagram有片講佢練開左腳踢

肯撚定係對面球迷種族歧視佢啦
艾夫華點會無啦啦踢鳩人

冇做獌咁多年個陣魔性都仲係到

咁你檢討下喇

49000

艾夫華又比人種族歧視

仆街開架啦佢

力架無罪

我踢鳩你係因為你叫我黑鬼咋
所以成件事最唔啱嘅都係球迷

簡東拿精神 就係踢人

皇犬又出嚟做道德判官

盜清好波

曼狗就係咁仆街架啦

樓主利狗

一做19000 一世都係19000

咩料

乜都係利狗錯

過左咁多年魔性都仲有，爽呀

拎去人道毀滅
瘋狗症無得醫

炒左

澎湃

法國佬歧視好嚴重
連施丹都反

關心你老母出黎做雞好過啦

條撚樣之前比人屌過好多次
仲係死性不改 好撚嘔心呀